Lady Wyndover gegeten zou hebben nauwelijks tevreden een gezonde sparrow; maar Esmeralda, op wier eetlust de taart had geen effect, neervielen en van alles dat werd aangeboden aan haar, en Lady Wyndover leunde achterover en keek haar met een glimlach van verwondering en afgunst.
